點解山泥傾瀉廣告成日翻拍

太多數唔清

1996

1997

1998？

2000

2001

2003

2007

2014

2017

2019

反對修訂逃犯條例 香港的終局之戰

立法會集會:
5月11日 星期六 早上8:30 (開會討論修訂逃犯條例)

若不能阻止立法，稍後立法會二讀/三讀時，行動將升級

事態危急
一定要阻止立法
否則香港直送中國受審
到時中國話你犯咗中國法律 無需證據 無需理由
就可以光明正大係香港夾你返中國
坐黑獄 洗你腦

此修例禍害大於23條立法
23條>>>(需危害國家安全，香港審判，香港監禁)

修訂逃犯條例 >>>(莫需有，中國政府可任意控告香港人多達46條罪行，香港會配合執法將你拘捕，移交中國審判及監禁，無需證據 無需理由)

預言股市大瀉

記得香港以前有單有嚴重
好似死咗唔少人

因為有budget

因為香港太多山
仲要好多山其實係民居附近
而維修斜坡唔係做一次就完
大多10至20年一次 之後又要再翻新
所以佢咪播極都有 話比你聽重要囉

得98果個同新果兩個無咩印象
96果個反而記得 可樂有音樂
03細個get唔到張床有人郁下郁下咩意思 依家睇返

點諗到由呢個方向開始拍一個山泥傾瀉嘅廣告
又紅杏出牆又戴帽咁

最尾唔係嗰仔嚟咩？

因為有static liquefaction

有鬼！

暴雨警告廣告就永世都係同一個

戴帽嗰度笑咗

有聲

山坡計地契定義係私人土地所以係由業主負責維護？山坡觀感上好公眾用地

因為水浸都係黃雨

宜家個黃紅黑雨廣告都係base on以前嘅紅黑雨廣告 廿幾年都係咁嘅款

1994

睇完D廣告好有回憶

唔密密提人修再黎多次就大鑊

年尾要用哂d budget

03年個個好黑暗

所以Civil仔真係起市民的安全上扮演重要的角色。